ProyectoTortuga
-----------------------

- Instituto tecnológico de la laguna.
- Semestre IV: Enero - Junio 2017.
- Clase: Graficación
- Profesor: Lamia Hamdal

>- **Qt Creator**
>- **C++**

Proyecto que intenta simular el comportamiento del sitio: https://turtleacademy.

> *Puede que el proyecto esté incompleto, revisar **PruebasProyectoTortuga**